岩岩同老豆吵交

我老豆話蓄龍入車箱打得好，最好打撚死哂佢地。我聽到即刻沖出去屌柒佢，佢話我係垃圾冇撚用，我又打唔過佢，又話如果係外人一早打撚死我。

渣ga 練大隻 清算佢

咁你真係無撚用囉
革命真係鳩叫兩句就有呀
好心啦

同佢講係打就打撚死你

要幫拖出聲 打到佢收皮

我得17

真話係難聽啲

多謝你

冇經濟能力唯有忍
忍到有能力搬出去就走
到時斷絕關係,家用唔好畀

努力d 考入U住hall
你會發現獨立好易

讀好書 上大學住hall

君子報仇 十年未晚

叫你老豆同我隻揪

咁係打撚死左佢先

岩岩都嘈完

加油巴打

好